日本連個小小奧運都搞唔成,不如俾我哋澳門搞好過啦

46宗0死